屌那星APM地產狗仲多過行商場既人

成百幾二百隻 痴撚線

咁誇

海之戀？

唔知天乜鳩

啱啱行過都見到
屌

大聲宣佈
「我今日嚟掃三個單位，邊個係最後企喺度嗰個我咪同佢簽囉」
場面一定好震撼

尋日已經係咁
亞太中心出面段觀塘道仲正，行都行唔到

鱷魚恤個度 試過有次成班圍撚住我

屌，行過都圍，我都冇錢圍黎做乜鳩

我擺明係窮撚都勁多人遞卡片黎